不死人又走甩12碼

屈到

皇狗一無左牙朗就變黑哨隊

Var？食得嫁?

今集fifa 不死人都係勁到喊

頂完波跌低扮傷

屌那星 咁明顯插水都冇警告

唔明點解呢球都扮野

咁早就要哂時間

冇成本 有得玩點解唔玩

沙皮狗咁撚快嘅

我都唔知佢叫乜 仲要成班球員圍球証